2020年就快完結

今年發生咗好多事
有肺炎
又少咗出街
生活習慣都唔同咗
眨下眼一年就過去咗
距離2021
仲有10零日
渡過咗多災多難嘅一年
美好嘅2021終於來臨

預咗繼續多災多難

武漢肺炎 2020年幸得有你
係你令到班仆街港豬冇得去旅行
多謝林鄭禁哂夜晚堂食 睇你班on9點撚樣食性誕大餐
全部人一齊同我係屋企打飛機~~~~
多謝天父 感謝耶蘇 阿們🙏🏻